{
  "1": "一",
  "2": "二",
  "3": "三",
  "360": "360度攻击",
  "Turn + Breath": "转身加吐息",
  "Enter the big circle": "进大圈",
  "Exit the big circle": "出大圈",
  "In > Out": "靠近再远离",
  "Out": "远离",
  "Back Spray": "背后喷射",
  "Back Spray + Fire Wave": "背后喷射加火焰波",
  "Front Spray + Fire Wave": "前方喷射加火焰波",
  "Jump": "跳跃",
  "Jump + Spin": "跳跃加旋转",
  "Many Hits": "多段攻击",
  "Out > In": "远离再靠近",
  "In": "靠近",
  "Stun": "晕",
  "Cleanse": "净化",
  "Spin": "翻滚",
  "Whirlwind": "旋风",
  "Front": "前方攻击",
  "Back": "背后攻击",
  "Whip": "鞭打",
  "Dodge": "闪避",
  "Pull": "拉人",
  "Reveal soon...": "准备现形",
  "Stun (Pushback)": "眩晕击退",
  "Dodge!": "闪避！",
  "Target": "点名",
  "Incoming Stun": "咆哮眩晕",
  "Scratching": "抓挠",
  "Counter Attack (bleed)": "反击带流血",
  "Turn + Pushback": "转身加击退",
  "Pushback": "击退",
  "Backstab": "后退前冲",
  "Scratching (bleed)": "旋转带流血",
  "Phantom x3 (bleed)": "三连幻影带流血",
  "Phantom x5 (bleed)": "五次幻影带流血",
  "Reveal | Phantom (bleed)": "现形接幻影带流血",
  "Flash": "诱导"
}